---
id: ab-4051
izenburua: Jeiki, Jeiki
kantutegia: Kantuz
partitura: null
midi: null
youtube: null
---

JEIKI, JEIKI

1
Jeiki, jeiki, etchekoak, argia da zabala!
Argia da zabala!
Itsasotik mintzatzen da zilharrezko adarra,
Bai eta.re ikharatzen Olandresen ibarra,
Olandresen ibarra.